有冇歌手係紅得一兩首歌?

胡夏 那些年

林子祥 衝上雲宵

crayon pop bar bar bar

黃宗澤 K歌之王

郭富城 強

月經post

絕

Juno 三部曲

七友

鄧穎芝
不過而家唔知重有冇人識佢

絕對空虛

警訊主持-他約我去迪士尼

大事MANブラザーズバンド それが大事
kan 愛は勝つ

傅佩嘉 - 絕

yuu唔係？

車仔
呢家去左邊，個期成日將同鄭融撈亂

劉子千—唸你 中學時期洗腦神曲

劉浩龍

我都覺佢同鄭融好似

薛家燕
皆大歡喜

蔣志光

李聖傑 - 痴心絕對

車婉婉

傅家俊

林家謙

冇聽過佢其他歌了

我的回億不是我的

就這樣愛你愛你愛你 隨時都要一起

鍾舒曼 給自己的信

PPAP

殺死你的溫柔

阿瞬-娃娃愛天下

傅佩嘉 絕

好得很

啤梨 I Believe

一人有一個夢想

夜遊杜拜

蔣麗芸個妹.

麥家瑜 好得很

萬像精彩的人生~~

邊一兩首

迪士尼

洪卓立, 紅得一首《彌敦道》

蔣嘉瑩-假如真的再有約會

小肥

苦情人

小肥：寵物+時光機

唱 勾手指尾 果兩個

安德尊

前進啊咕哩花boy

相逢何必曾相識

呢套好好睇
首歌又出奇地好聽

于文文 體面

鄭少秋
紅果一句歌詞

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

以前見人講而句都唔知邊度出處

得半首

聽講佢轉左行去咗篤波

巫啟賢 升key

劉浩龍 思覺失調

kellyjackie 他約我去迪士尼

二等天使

兩首

蔣志光 相逢何必曾相識

最後祝福呢

紅綠燈

光良

蘋果菠蘿筆

94340634

PSY 一首就夠

三首

周柏豪 櫻花樹下

胡清藍

火花不等人

仲有紀念

四首

好黑

洪健華

滄海遺珠 ft. 謝安琪

五首

Psy得一首Gangnam style

仲有好好擁抱

夜遊杜拜都無人講

心酸的情歌

陳文媛 順路

鄭中基 無賴

經典

手足鄭敬基

他約我去迪士尼

調味人生紅D WO

今期流行

男人心一字馬

笑看風雲

男兒當入樽
30624700
咸咦白菜也hoho味

泳兒 - 感應

吳業坤 陽光點的歌
李籠怡 夜遊杜拜

月亮光光月亮光光
從沒有一些刻骨銘心樹

kolor 時差

Hey boy 好失敗

歐美冷門歌手：
Aretha Franklin - Respect
John Legend - All of me
Diana Ross - Endless love
Leonard Cohen - Hallelujah
Idina Menzel - Let It Go
以上五個歌手應該冇乜人聽過

劃火柴

麥家瑜 殺死我的溫柔

愛上你是我一生的錯 何婉盈+Joey Tang

蔡興麟 為了你為了我

點解要攬炒

唔知乜鳩帶我去迪士尼，連歌手個名都忘記左

Kellyjackie

澳門果兩個

唉！

三生有幸 閉目入神 我代你哭 美女與野獸
晴天陰天雨天 時間人物地點 人若然忘記了愛

一定有一首你聽過

時光中飛舞會唔會再紅d?

自動棄權

重頭開始都ok

陳曉東 劃火柴

盧巧音 好心分手

三國志
天右我們

點會冇人聽過呀？🤦🏻‍♂️

緋聞男友

糖兄妹 別煩著我

JC 說散就散

光良-童話

他約我去迪士尼 - 歌手名：唔記得咗

幾分傷心幾分痴

曾嘉莉 百變小櫻

喇沙仔 - 南山南

垃圾

呢首好正

說散就散

Soler 咀香園

仲有this on9 jai

鄧見暈 阿四

假如真的再有約會

細個覺得係神曲

鄭融-紅綠燈

竟然冇別怪她

marco

因為有紅蝴蝶

徐子珊
泳兒
鍾舒漫
洪卓立
欣宜
陳偉霆
小肥

咁咪就係一兩首歌

方泂鑌 壞人

高皓正 - 不要驚動愛情

陳一發兒 童話鎮

李樂詩 - 真情主題曲
譚小環半首 如果天空要下雨
許美靜 - 明知故犯 傾城
江華 - 九五至尊主題曲

夏日熱辣辣

盧巧音 好心分手
李蕙敏 你沒有好結果

仆仆仆仆仆你個街陳同街

烏鴉-愛我啤酒

蜚蜚....

傅穎 花吃了這女孩
周麗淇 可惜他有女朋友

忘川

PSY

點會啊
無頭東宮都係佢唱

童話！！

六首

糖妹
donki

泳兒好啲
感應、明天以後、我的回憶不是我的
仲有花無雪、黛玉笑了都多人識

記得

預咗俾人屌都要講
除咗公司垃圾 呢隊嘢啲隊員喺嗰個年代嘅KPOP算係冇料到個班嚟 有成員依家去咗做呃錢電子雞

蘇永康 那誰

細水長流-蔡齡齡

個名好熟 係咪有拍電影

陳芳語 果首 愛你
真係紅得一首

麥玲玲 風生水起

男朋友

官恩娜 地平線

理性sir

係因為呢首太太太紅
佢其他都好聽 例如分手說愛你

七首

李家豪隻將軍令

佢有好多歌都好好聽喎

她約我去迪士尼

心有獨鍾
Btw條友整容整到好撚膠

Carly Rae Jepsen - Call me maybe

嚴爵 好的事情

點至1首

佢早幾年出左首愛過這件事情好紅，5400萬點擊

00後盧巧音 當年好撚紅 好多歌都好好聽

聽左逆插玫瑰未?

三角誌明明都好出名

(放手版)同未放手版

呢個post變成因為我只係識呢首歌=紅得呢首歌

Daniel Powter

放手好聽啲 未放手歌詞怪怪地

漫 Moo Moo D 的酒在撚掕得蔗

紅日
歌手唔記得乜名啦
記得成日都黑口黑面嘅

仲有隻殺死我的溫柔

零分 Jude

仲有命犯桃花

你是個好人 好到慢性殺死我

垃圾歌

TWICE TT

王傑大把歌出名啦

我反而覺得係照顧你 唔想比炸彈你接

錯post

彌敦道-洪卓立

你講完我先知

柒友

少理阿爸

聽下獻醜啦

一支煙的時間

至今未有香港女歌手 超越到

高山低谷

痴撚線 john legend idina menzel都叫冷門

許美靜 ～ 傾城

老鼠愛大米果條友

劉浩龍思覺失調
鄧健泓阿四

漢洋得半首

劉浩龍一定唔只1首
鄧健泓仲有首朋友二號

恍如隔世都唔錯

唔知叫唔叫紅 但至少有一雙手同安徒生的錯掛

What does the fox say?

一兩首囉咪
不過劉浩龍係有多幾首嘅

如果有神

上海灘

近期比較好聽嘅歌
雖然係國語歌

之後隻廣東話歌
真心覺得普通

肥媽

熱咖啡

夠啦

總結
自己唔識就等於紅得一兩首歌

原來我是最後知道的一個

Take me yo church - Hozier
Creep - Radiohead
More than words- Extreme
Kiss me - Sixpence the richer
No scrubs - TLC
Hey soul sister- train
Let it go - James Bay
Feel it still - Portugal the man
Blue aint your color - Keith Urban
Royals- Lorde
Ex’s and Oh’s - Elle King
You’re beautiful- James Blunt
Tik Tok - Kesha

仲有我最愛嘅one more time

張敬軒

條女勁撚大波

一定有佢份

自動棄權個肥仔

jw 矛盾一生

我成日聽別要走

Really Really Really Like You

重有紀念同苦情人

佢呢排多左出番嚟 但唔係唱歌啦

梁漢文

最後祝福去左邊

鄧昊天~衣架

勾手指尾
他約我去迪士尼

小肥 - 寵物

鐘舒漫 給自己的信

勾手指尾

Kellyjackie 他約我去迪士尼

問題天天都多 歐倩怡

林家謙 下一位前度

淨係識2首

hole hole 地相處

係都纏綿遊戲啦

冥界最強歌手

大撚把啦

去左搵hole hole

夏金城，馬小靈(由星仔唱紅，他來自江湖)

唔係佢紅得一首 係你淨係聽佢一首姐
佢有幾首都好紅

青春頌？

童話

李蕙敏 唔算
你沒有好結果 活得比你好 未亡人 唱到好紅

一人之境同特倫斯都紅

鄭欣宜 女神

光良 童話

傳佩加 絕
小肥 寵物
方烔賓 壞人

忐忑

仲有聽風呢

佢都好似幾紅下

梁洛施 眼淚的好戲

江南style

伍佰 last dance

請問你係咪yuu會員呀

石徑都好正

佢最出名個首係好得很

的士陳 taxi

係都衣櫃裏的男人la

酒杯敲鋼琴

一人之境真hit

m記神曲

葉文輝 i believe

最愛是誰
愛到分離仍是愛
似夢迷離

小肥 時光機

個幾首真係超級洗腦

好聽過原唱喎Ching 好推介

紅得邊一兩首呀佢明顯就唔係呢個category

呢首正 雖然係改編日本版 不過佢真係紅嘅真係得呢首

小雪 其實我介意

冇聽過

我至叻

你怎麼捨得我難過

Candy ball

另外嗰啲傳奇級添啦

鄭融算唔算
紅綠燈 一事無成

係你冇聽開英文歌姐

光陰不會往後退~~

真係好耐冇聽過
即刻開返黎j先

韋以珊 - 相逢何必曾相識

讓我手鬆開

林欣彤--兒夜姨野以夜儀野

我記得好似係萬寧買野會送佢隻CD

告白氣球

Gotye-Somebody that I used to know

呢個真係剩係得1首歌有人識

關菊英 講不出聲

仲有一首夏至未至

負親

kellyjackie

那天我共你勾手指尾

John Legend都冷門
Leonard Cohen仲有First We Take Manhattan同Waiting For The Miracle

非凡人生 13樓的大笨象 終生學習 健康教育
首首都紅

屌 細個幾鐘意呢首

李家仁 - 小明上廣州

計埋呢首 都有4首紅

徐子珊 Hit me

傅珮嘉

拔萃有個大仆街 - 群星

便秘便秘 乜都廢呢

佢點只一首

呢幾首都叫紅

直上 都超正

J arie？

睇黎大家對紅的定義都唔同
youtube都百幾萬觀看數

我以為盧巧音唱

好似係姓宋的

麥美娟 點解要攬炒

最鍾意呢兩首

洋蔥偉

魚眼晴可分對或錯

來簡約地愛多80年

終生學習一定算

仲有東京百貨

剩係識極危險

岩岩好兩首

但係其實佢其他歌好好聽 俾佢老豆搞到佢俾人當傻仔笑左好多年

單車新人王？

越問越傷心

鄧麗欣 電燈膽， 合唱唔計

莫札特都會出錯

愛與誠

藍鞋子挑選那位~~

6樓后座

李彩樺 - 愛一個人原來不易 你唔愛我啦
周國賢 - 目黑

品冠 我以為
有冇人識

屌

少年遊記同埋回到最愛的那天都好聽

你講光良 我都理解
品冠點會得1,2首

秋官最紅係天涯孤客

經過那些年~

鄭融 紅綠燈

以前中學d同學好鍾意呢首歌

C All Star 天梯

郭富城- 弱

C AllStar - 天梯
海鳴威 - 老人與海
Cookies - 心急人上
關淑怡 - 難得有情人
張韶涵 - 親愛的那不是愛情

李佳薇 煎熬
林欣彤 忍

韋雄

Call Me Maybe

I Really Like You

屌呢首真係紅 我講緊紅底

唔係鄭秀文唱嘅咩

MAGIC! - Rude

老鼠愛大米
童話

失落沙洲

思覺失調

new face

食軟雪糕條撚屌

Gem where did you go

痴線，竟然無人提我最喜愛男歌手得主

古天樂—-男朋友

Mike-grace Kelly

James Morrison —-wonderful World
You give me something

丈

爛泥

又好似係象，又好似係像

一經信和就會扯

朋友二號？

容浩龍 一首

鄭希怡 - 心眼,相對濕度,舞吧舞吧

時光機
負親

小雪 漢洋 - 其實我介意
大事MAN brothers band - （李克勤紅日原曲）
剛力彩芽 - 比朋友更重要的人
快嘴約翰 - 嗶吧啦巴喇啵
許秋怡（張智霖） - 現代愛情故事
黎瑞恩 - 一人有一個夢想
蔡楓華 - 絕對空虛
優客李林 - 認錯
邰正宵 - 你知道我在等你嗎
虎舞龍 - Road（愛的故事上集原曲）
蒋嘉瑩 - 假如真的再有約會
曾嘉莉 - 百變小櫻
陳浩民 - 寵物小精靈
梁晴晴 王浩信 - 愛與被愛
麥貝夷 鍾一憲 - 勾手指尾

冬季個首都OK

死咗啦

其實佢唱歌好好聽

好掛住佢

仲有oh can you fell our spaghetti

加埋咪一兩首歌

陽光點的歌

你對紅既定義係咪低左少少

連詩雅就快高潮

小肥 時光機 負親 寵物

This on9 jai

Wrong hole

麥當勞之前成日播Higher好好聽

Lemon - -

pico 太郎 - PPAP

點止民主咁簡單

Torn - Natalie Imbruglia

李怪傑-癡心絕對

他約我去迪士尼
kellyjackie

Sammy 都翻唱過 算係咁啦嘛

符家俊？

但好撚經典
hey ya hey ya hey

captain lancy唔紅？

他約我去迪士尼 - Kelly Jackie

黃安個仆街
仲要首歌係抄襲

心寒

肥媽有話兒

13樓的大笨象係有plug但唔算紅啦
紅係響起個melody大部份人唔知歌名都聽過

將軍令

荷里活有間大酒店
你阿媽大減價
雪姑七友七個小矮人
落番半邊百葉窗
係唔啱世代啫 已經上咗神枱

曲婉婷
老母俾人打貪

呢首都正！

原唱林曉培都係 hit 得呢首

月亮河、口不對心都好 hit

你當三腳貓係咩

林頤 - 墨爾本的翡翠

當年真係好紅

好賤

成隻碟都 hit

每句佢唱嘅詞都諗起唸你把聲
雖然事實係同一把聲
但佢把聲好唸你

失常
暗戀航空

時光中飛舞

Fisherman Lok - 司機

我D FD係咁唱..

TL - Party with TL

拔萃有個大仆街

也許不易 - 李健達

火炭麗琪

真係得呢首！

如果有神全碟屌打啦

秋官唱電視劇主題曲果陣你都未出世

陳偉霆- taxi

跪在大門後

洗剪吹

羅力威 雙子情歌

咁終生學習咪係囉
未如願相戀，便學習單戀，
我細細個已經識唱

前麥記駐場歌手

自動棄權(放手版）

小肥 寵物

俾Aga頂走咗

絕對唔係啦

煩
那又如何
She knows
手太小
又不是非要你的愛

講到講到5首出黎

主席 從不喜歡獨單一個 (featuring 彭家麗)

Mr One係我係我

薛凱琪 10年後的我

野種子

佢成個人同好多歌都紅啦

若舊有記憶不可以用慢鏡拍低

Maria conderio - 要爭取快樂

rubberband 發現號 未來見

將個膠笠戴落何B仔

黎耀祥: 職安真漢子

佢首紅綠燈都幾好聽

陳浩民 - 寵物小精靈

餘情未了去又來條友

咁都記得

盧巧音 仲有垃圾呀！

三角誌

仲有生還者, 還你門匙

呀～～～～～～～～死黑警都唔識？

傅佩嘉

Jude Tsang 零分

寒冰掌
魅力移動

最近有十分錯

dllm

Callstar 天梯

個日聽到個消息 真係好突然

雖然係好聽 但係榜都無上 點叫紅

別氹我

阿波羅好正喎

呢個星期會上

車婉婉 會過去的

斷尾
绯聞女友

其實佢好多歌
出絕嘅時候叫高雪嵐

愛不出口

Daniel powter - best of me

心的接觸
急凍心靈
黑色領帶
在乎你感受
水瓶座

(少年你太年輕)

譚小環
被愛

許美靜-鐵窗

李樂詩-感動你

李蕙敏-我為我生存
橫濱別戀

真係正，但鬼叫香港冇人識欣賞本地band

john legend 好撚紅喎

兩個世界？

咁佢係淨係紅得一兩首歌呀嘛其他頂多咪多啲人識

傅穎-誰羨慕像我這樣強的人

兩個世界

戀之風景
二月十四的約會 都成日聽

睇呢個POST就知原來連登好多巴C都好後生

counting down the days

仍未放手都好好聽

家燕媽媽未聽過？

章魚城 有耳的棺材

花灑下的歌

你見識少姐

有你是榮幸

徐浩....得一首

仲有心動

pen apple pen

識貨

我又真係係M記先識呢首歌
勁好聽

梁洛施
李逸朗
蔣雅文
連佢哋有咩歌都唔記得

係,仲有手放開

李國祥

林昇湋 餓狼傳說

的士陳-Taxi

咪係,當真的漢子流架?

Radiohead ?
(Show Blocked User)

李樂詩
笑聲笑聲滿載溫馨

歐倩怡 小丸子op (ed係hocc)
滕麗明 咕嚕咕嚕魔法陣

乜7啦

你自己都講咗三首

陳法拉？一首都嗡唔到

今期流行呢

仲有首風鈴都好正，盧巧音係徘徊喺主流同非主流之間，好正

仲有愛你躲你 易來易碎 亂了星座 從心愛你 心理遊戲
一萬年 一次追尋一百次

p.s. 陳曉東前fan 講劃火柴只因為身邊朋友只識佢呢首

泳2 當晚與你記住蒲公英

呢個係得一兩首唔紅

師兄算唔算
思覺失調

咁羅生門囉

同Signal Wong唱愛與被愛個女仔

海嗚威 - 我的回憶不是我的

Let her go

張家輝 會掛念就承認太掛念

new face唔紅

你聽埋 我可以忘記你 先

鄭融？

陳思祺 我是最後知道的一個

講還講 唔好po片 求下你

歌詞:未懂得欣賞你....
唔記得左歌手名

吳浩康 - 洗剪吹

樂壇欠佢一個膠袋

愛的故事上集

Jm仲有Broken Strings同I won’t let you go

竟然有人識 果陣仲有聽悉心打扮

殘忍 黃伊汶

李逸朗 淨係記得傻女

JW

光亮？

髒話呀七？
蒼海遺珠？

泳兒

陳凱詠 隔離
JUDE 零分

天生二品

男人信什麼
矛盾一生
逃生門

曾嘉莉

有一首兒歌

恭碩良 愛後記
鍾一憲 明明 拖泥帶水 勾手指尾

根本你不懂得愛我
佢個名都唔記得

老鼠輪大米

其實佢都有d歌幾好聽！

初開，你前來我過去，髮落無聲，如髮

不過如髮盧凱彤唱得好聽好多

他騙我去迪士尼

洪卓立 彌敦道

陳詩慧 東角駅
黃德斌 年少無知
鄭家維 如何掉眼淚

蒼海遺珠

Bad day?

仲有後備

3 0624700 ?

心裡的花 我想要帶你回家

Samsung 電話-嘻啊嘻啊嘻呀嘻啊嘻.....團結一心有新轉機

垃圾 三角誌 喜歡戀愛 逆插玫瑰 落地開花...
佢仲係手足嚟

好似叫宋禮勤

居然冇人講JW

口水多過浪花

奇諾李維斯的回信

洪嘉豪
掉進海的眼淚

拖泥帶水都叫做紅紅地掛？
天生不對，針鋒相愛同犯眾憎冇人識咩

不浪漫罪名

愛情故事上集

一人之境，聽風，拼命無恙 加下好hit佢㗎喎

怎麼可以預防 流行性 感冒

非凡人生同終生學習都叫okay
另外就真係一般啦

真係鍾意傅家俊嘅朋友有冇💕

可以follow支持下

doo doo doo

劉玉翠 封神

你聽過姓麥果位小姐唱live就知點解紅得一首
利申 以前係銅鑼灣某酒吧咁啱聽過

佢依家係SENZA玩Acappella支持吓佢哋 聽多啲本地音樂

聽多啲歌啦

冇咗麥記應該連呢首都唔識

戀愛自由式係咪佢

朱主席 - 從不喜歡孤單一個

孫耀威 知不個每晚想你十次百次

天命最高

李龍基 夜遊杜拜

仲有李卓廷

3個賓賓樣

髒話阿七

易來易碎 同亂了星座邊到紅
蘭陵王首突然心動可能係近年最紅

周國賢就冇可能啦
求其都噏到幾首 14天 地下街 赤城千葉 漢城沉沒了

孫耀威都唔會得一首紅啦

蓋世寶-小司機nobby

會員都紅過佢

我每次吃飯也都先洗手
從小母親也加倍認真來教導我步過紅綠燈

細過唔明點解佢d歌歌詞特別膠

我蠢我認，懶醒

最紅唔係心情仍然很爛咩

南瓜車 南昌街王子 下次下次 男孩像你

佢好多歌都好聽嫁
利申 fans

886
小峽谷1234

仲有開口，仍未解決

呢兩首完全唔紅喎Ching

吳日言 - 耿耿於懷
邊個話紅得一首歌 一定係佢本人唱架

手機響鈴來留明

屋企有隻.......

超合金曲 已經好多首歌啦

拾音社 kisskisskiss

熊胡疊

記得當年有拎獎架wo
903個d 兩首19洗腦歌 煩到嘔

1234 當年叱吒十大
886唱k大把人唱

886真係好煩 （個腦已經loop緊）

886 記得係因為唱K嘅時候唔記得狂串樂基兒定勁歌金曲3 有一句 我先記得呢首戇鳩歌

eason 浮誇

扯線風箏

你捐返入你呀媽個肚到算啦

不如話佢有邊首唔紅應該會易啲
16月6日睛 一個靈魂的獨白

stop啦離撚曬題

林保怡一字馬

官恩娜
其實我係冇一首記得嘅

我的字典裡沒有~放棄

因為已～鎖定你～～～

有聲

年少無知

地平線

草蜢,忘情森巴舞, 呢十幾年得一招可以用

我們，失落園，怎麼天生不是女人

maya hee maya hoo maya ha maya haha

以為你講solar

numa numa yay numa numa yay numa numa numa yay

成吉思汗

佢仲有幾首歌都幾好聽 俾佢老豆搞死真係

Bad Day
Best of me

佢消失完出返黎啲歌幾好聽

never gonna give you up

你當苦行憎係咩

一定係高雪嵐

Gotye - Somebody that I used to know

陳栢麟 林汶靜 勾手指尾

我好鍾意佢

阿蛆

而加無人約啦咁肥

FAITH 媽媽今天不必擔心我
天堂鳥 高溫燒滾了我一切

當年同期三大(on9)天團

hole hole地相處

以前好鍾意聽

在眉目裏拆穿
看著誰在瞞騙

呢到紅到爆

其實我介意 算唔算

竟然冇韋雄-根本你不懂得愛我
定係根本冇人識

咪你囉

同鍾嘉欣合唱嗰首

謝金燕 嗶嗶嗶

關智斌-眼紅館

如果你playlist 有呢首歌
你聽d 歌都幾偏

分手不要太悲哀

當然仲有單飛左既吳崇銘-出場序
dj king 冇人識咁滯
btw 佢高音幾好聽只係唔係釗鋒果隻適合solo 有好個人風格既聲

Tank-專屬天使

幸運兒 馮曦妤

那天我共你中岀即飛 答應會更愛你

好多歌都好出名wor

蓋世寶 小司機Noddy

佢紅嗰陣我同你未出世姐

他約我去迪樹尼

朦、有人

預言書

墨爾本x翠

梁美芬

衝出去

好多都好出名
little love 陽光雨 如果陽光 you are my every thing
都係出名廣告歌

咁佢唔只兩首啦

jc 一對替代一個 別氹我 playlist 長存
其他麻麻地

給自己的命書都好好聽

阿旺 世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

藍又時 - 曾經太年輕、孤單心事

其實佢其他歌都幾好聽 又識自己作曲
佢值得更多

我為你狂

十萬個為什麼 其實佢d 劇主題曲當年都會有人記得
但佢老婆就真係得一首有人識

但依堆都唔紅

我該放手紅喇掛
係麻麻地好聽姐

依家先知佢唱

倫敦的愛情 聽足咁多年

Deep,洗剪吹

吓，心有獨鍾，心理遊戲呢？

王傑勁多紅既歌啦，點止呢首？

從不喜歡孤單一個
越問越傷心
我發誓以後

尹光 少理阿爸

唔識就死返去你老母個臭系度啦

我剩係識倫敦的愛情

威鳴海

孔慶翔
燒餅 燒餅 含有豐富營養

叻...我至叻

當我一個夜遊杜拜如何過

2億人睇你話唔紅

娛人娛己

梳囉
唔知連登用家年紀升左咁多

直上都唔紅? 你00 後?

John Legend 呢個例子可能舉得唔好
但係Aretha Franklin 呢啲真係正宗歌紅人唔紅
而且得一首歌出名

我都唔記得隻野點得返嚟

吳佩慈 - 閃著淚光的決定

真係井底到
你知唔知人地Grammy Award拎咗幾多獎
一個傳奇人物比你踩到一文不值

幫你加兩個
Taylor Swift
Lady Gaga

「魚的淚」同埋「天亮說晚安」都好正

火花不等人
我信的故事
眼緣
記得
二等天使
蒼海遺珠
髒話阿七
爛命鴛鴦
神阿求求讓我睡

重有艦隊

The whole new world 嗰個 naomi

susan boyle

我果陣喊左好耐

符家俊 -自動棄權

李家仁-小明上廣州

草蜢

識貨
尤其一次真愛追尋一百次好正

係呀
劃火柴因為果時有套戲嘛

係咪無人識佢首玻璃鞋之粉碎三角琴sosad]

猛龍特警隊都識噏個chorus啦下話

林子萱 一對

ok仔 - 蒙羅麗莎 最怕考試

你阿媽話痛

別怪他
別怪他

吃鯨魚的人、櫻吹雪隻碟都okay wor

你的眼睛背叛了你的心！

黎姿 白恤衫

on9仔唔識就收皮啦

梳囉
估唔到連登用家年齡大左咁多姐

愛到不能算唔算紅

鄭容

仲有心寒，兩首半

當晚與你記住蒲公英

Leonard Cohen 唔係得一兩首

好聽呀

關楚耀

佢呢排d新歌好似都唔錯

林子祥 Yuu

魅力移動
森美移動

Party with TL

古天樂 - 男朋友

PSY - gangnam style

像我這一種男人
天命最高

好聽=/=紅

黃霑 - 招積出色舒適超級超值

快必+慢必 - 一級奸爸爹

戲院中。。。

突然諗起王子軒 應該一首都冇紅過

On9仔

追魂記

Search返先知首歌叫全速前進

Khloe Chu 我愛你很多

韋雄
佢同鍾嘉欣合唱戀愛令人心痛

佢其實好多好聽既歌
出街一定曾經聽過兩句但未必知係佢唱

Magic! - Rude

林子祥個仔 yuu

果個係陳以誠醫生

孫耀威 愛的故事（上集）

愛的故事下集

誰明浪子心、可能、還有、心癮、傷心1999、幾分傷心幾分痴、是否我真的一無所有等等
不過全盛時間得幾年
英皇時期開始把聲已經明顯差咗

我比6蕉你含

余文樂 司機

給我一杯忘情水

花無雪都好好聽

關喆 想你的夜

再加以前初出道台灣紅個陣
烈火青春，永遠不回頭，沒有煙抽的日子，家太遠了

但真心佢唱歌唔錯 聲底幾好

袁鳳媖 天若有情

彳亍

紅安 新鴛鴦蝴蝶夢

佢好多首都好好聽 好紅架

會掛念就承認太掛念

其實我真心覺得幾好聽

後備

石徑

呀舜-娃娃看天下

李蕙敏
你沒有好結果

好似唔覺有人講拔萃有個大仆街

最出名嘅應該仲有圍城？
半首歌同那年那天算唔算

圍城 時差 天地會 候鳥 初老

DJ King自己出得一首+N首remix
可以紅幾多首

林保怡: 男人心一字碼

蔣志光奇俠

，last Christmas

淨係知有呢個人
但佢有咩歌真係講唔出

雷克雅未克

人哋明明最紅係呢首

入黎就係為左睇呢個回覆

竟然無陳百祥既叻我至叻

程介南 懲戒男

時日如飛最正就係佢嗌嗰下

初出道中國風歌好正

陳驊 莫扎特的煩惱

人生苦短莫札特都會出錯

鄧昊天- 衣架

一首冇兩首

葉宇澄

故事的角色 都好高質,但無咩人知.

周柏豪-櫻花樹下

On9 mv
學陳奐仁咪得囉

香港料理都唔識
神曲嚟

人渣
禽獸

首歌唔錯
仲有同唐玄宗嗰首

葉宇澄 瑪莉與偉業

潘朵拉的盒子
達文西密碼

愛上隻狗

今天叫瑪莉 喜歡搜索舊戲飛
識幾個偉業 發表偉論頁頁儲起
哪個是你 逐個考究心理
留意得一個你 名叫不懂怕死

忘情水 湯秉墉

江南style?

孫明光嘅微風中？

萬水千山總是情
歡樂年年
迎春花

未計粵曲，阿姐啲歌紅爆嘅年代大部份連登仔女都未出世

時光機器好聽

花與蝶
黛玉笑了

葉玉卿 - 擋不住的風情

活得比你好
未忘人
藍色傘下等
囍宴
讓時間做証
贈興

李惠敏當時二線頭

啲人以為佢六七十歲先開始唱

咁不如話張國榮得一首風繼續吹

趙頌茹: 大孩子

熱咖啡冇人講！？

遊樂場
早知
潛龍勿用
玉蝴蝶

周杰倫 夜曲

又博屌

借火 如果可以待你好

洪家豪 掉進海的眼淚

但老老豆豆 佢係有好撚多首

寵物

葉文輝
I believe

套戲？

月半小夜code

鄭融 一事無成

重有發奮

去到3x頁先見到你講

打開天空 除左陳慧琳陳曉東另外個兩個 唔記得叫咩名

Yes, 發奮係失戀必聽嘅神曲

gem 到伊加都只知佢出道果幾首